讀acct唔一定要入Big4

做到仆街，又難入，唔係個個頂到
做到身體出事唔係鳩講，真係多人出事
其實2nd tier都ok架！

我都係做完big4出嚟，都係咁過，人工又唔算好高（可能我廢）

大家如果就Grad，唔好太迷戀Big 4，入咗行先講，唔好嘥時間

利申：前水記撚

點出事法

Yes ar

有冇得claim medic?

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

如果入唔到big4索性咪入pro firm 尤其係audit / tax 呢啲
local / 2nd tier wok嘅程度隨時勁過big4

難入?

依家呀豬呀狗都入到
佢只係想要個做嘢機器
入得去預咗賣命
仲賤過雞

唔明啲人點解會覺得自豪
一聽到對方做big4仔
即刻諗到佢有幾低賤

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

賤命一條
又冇女冇錢
唯有投放所有時間去工作

利申 入唔到big4

入得big4都唔係咩勁人
仲入second tier
真係諗住捱一世?

利申 你師弟

但big4做幾年轉走真係有40幾50幾K, 係講真喎

幾年指n <5

係有料嘅 係第度唔洗瘋狂ot都有呢個數啦
有料仲會係度浪費時間？

利申：年資4年搵呢個數 番9-6冇ot過
Big4狗也不屌

咁多個有料咩
Big4好處就係你無料都係搵咁多
多勞多得
抵屌過靠有料無料呢啲嘢
奉勸各位：做人最忌有自信

讀a&f 畢業走去做teller 會唔會好傻？

咁由一開始就咪讀acct啦
入2nd tier咪又係做到隻狗咁
你以為而家得big4係咁？

agree, (2020 grad)

咩工big4年資少過五年跳出去都有40k 50k?

2nd tierOT仲痴線過big 4喎

怕辛苦嘅不如做local firm算

有幾難入? 黃大仙嚟架wor

講到咁忙但係仲成日開av post

Working hours=>70 per week.咁捱法冇4，5皮邊有人入行。不過幾年轉走4,50k只係個別例子

擾敵post

唔入big4就唔好做audit啦…